C朗：買夏殺特我即刻走人！！！

雖然已經32歲，而且今屆演出唔夠以往Sharp醒，不過C朗依然係皇馬頭號球星。呢位葡萄牙天王，於隊中有至高焦上地位，加上季尾於歐聯大爆發，當然有超勁討價還價嘅能力。雖然皇馬本季有機會成歐洲雙冠王，但球隊部份正選年紀唔細，換血事在必行，據西班牙媒體報道，C朗已頒布「收購八道戒條」，其中包括嚴禁買入夏薩特或基沙文，如果皇馬一意孤行，C朗就會即時鬆人！

C朗一向自視極高，對皇馬未來方向有嚴格規定，如果覺得唔啱心水，佢一定會出聲，並且會以離隊作為威脅。據西班牙媒體Diario Gol報道，C朗希望皇馬今夏大規模換血，佢對現時門將、中堅、中場及前鋒都好有意見，認為隊友基羅拿華斯、拿祖費南迪斯、華拉尼、賓施馬都唔夠班，希望有更佳球員幫助自己爭標。另外，為保頭號球星地位，嚴禁「銀河艦隊」買入夏薩特同基沙文，睇到C朗有幾唯我獨尊。

C朗的八道收購戒條

1.踢走門將基羅拿華斯

2.收購迪基亞或泰拔高圖爾斯

3.比比季尾離隊，華拉尼同拿祖費南迪斯唔夠班，一定要為沙治奧拉莫斯收購新拍檔

4.自感年事已高，要收購新中場鎖匙人幫自己入波，莫迪歷一個唔夠

5.視摩納哥中場、葡萄牙國家隊拍檔貝拿度施華為理想人選

6.要踢走賓施馬，希望同一個把握力更佳嘅射手做拍擋

7.准許收購奧巴美揚、保羅戴巴拿、摩納哥射手基利安麥巴比，或些路迪前鋒穆沙迪比利

8.絕對唔准買夏薩特或基沙文，以力保頭號球星之位，如果皇馬唔聽，就即時離隊

....

睇完笑到仆街

又屈我朗

屈

望到第六條笑到癲咗
呢條又幾岩

天地有正氣，你地仆街屈丙朗衰到痺！

買梅西

把握力幾好有佢響度都無用武之地啦

要買到美斯係咁喂波比佢刷

多謝呀朗

知道點樣賣走佢

幼想完好訓喇樓豬

轉貼啊

踢走賓周
老老實實 咁多年黎賓周做佢綠葉算係咁啦 當今球壇有幾多個前鋒可以入到波之餘又識配合C朗
賓周可能係入波同配合都唔係最top 但佢偏偏就識係呢兩方面拎到個平衡點
篇野FF到離曬譜 一方面講到C朗要獨大做大佬 另一方面又話佢想要個把握力好既前鋒 咪姐係搶佢風頭

我都係諗到呢樣
洗撚買其他人咩

信都on9

假撚到仆街,咩准許收購

皇馬買人洗撚你准許

佢有得話事既話
迪馬奧燒就唔洗走啦

吹到咁大點信

點會清賓周
你睇下希古恩，就係同c朗爭波射
賓周係頭號阿朗契弟
仲有佩雷斯先係皇馬入面最痴撚線果個，未到阿朗

篇嘢堅定流都好
一直都覺得基羅拿華斯好慘
世界盃嗰陣神龍表現先過到皇馬
點知係噉傳迪基亞會去蝗
自己本身都唔夠星味
又要做炮灰

講到C朗以後都唔會走咁
仲可以係皇馬踢到幾多季

好明顯流啦大佬

笑死

Come mu la diu

講真，拿華斯未夠穩定
今季有幾場d企位真心

Very funny thanks

咪係囉,如果阿朗咁有影響力76都唔會咁快比人炒喇

不如換埋國家隊d隊友啦
叫國家隊收購理想既隊友，
否則退隊

矮龍係咁，靠反應搵唔到好耐食

奧比卡我都覺得麻麻

退國家隊依d另外一個人先會做

佩雷斯主席笑了

賣左c朗應該買到幾個唔錯人選

我信系真！

你咁弱智，當然咩都信

賓周馬係成日衰戇鳩啫 我覺得配合幾好 呢篇野好似寫到皇馬要搵個F同C朗場均入到20球先心息咁

屌你牙！出黎隻揪牙！

乜撚野垃圾新聞黎

出到先算啦，死老野擺你係後備，出都冇得你出

真定假

7/10

笑左

踢拿華斯經已笑左

星期日9點瑞和街體育館ok?

你Book場先啦

係後備左無

賓施馬都唔夠班?

又話隊友唔夠班, 又唔畀買勁人

熱完身你又咪返返去後備席同山狗談心

我宜家先知傾計都要做定熱身運動

踢走比比

世清代打

第6條

文盲

你唔使踢，當然得閒
我仲要正選出場

個記者作到咁仔細
份糧抵比

仲有76

學埋美斯啲衰野

C朗：我班fans咪又係同我唅能

又話賓斯馬唔多班，又唔俾人買基沙文？廢又話唔夠班，勁又話太勁，作都作得合理啲啦

入戴巴拿同基沙文 夏神咪差唔多
篇野真係
想買葡萄牙個施華同嫌賓周馬廢都仲有可能

比比咁做得野都唔要，最鍾意睇比比嘅功夫足球。冇比比屌打對面爭好遠。

繼續吹

我撚有咁樣講過

可以咁同管理層講條件
我覺得只有費格遜先做到
無咩人可以係間球會咁高地位同咁有權力
C朗有無本事同球會講條件

你當雲加死架

迷雲落地獄啦

沒有雲加 那有新球場

身邊嘅人一個一個咁離爺爺而去
只有酋長球場先係爺爺嘅最佳拍檔

抵啦